係咪玩9 我

係你主動flirt我先，先搞到我依家個心囉囉攣
到我終於主動搵返你
你就扮無野，照常工作
我就晚晚唸住你
相愛原來真的很難

為自己而活支持你

多謝你

佢會口花花flirt 來flirt 去你都知咩事啦
一隻手掌拍唔響

咪咁快成日100%就投入啦
確認左關係先投入都未遲

其實係我太蠢

少拍拖。。。會好好學下

建議你搵我練習下

咁我寧願玩手指

😂👌